#
 
เว็บไซต์
เผย
รายงาน
พิเศษ
เกี่ยวกับ
ระบุ
ผลงาน
ชัดเจน
คล้าย
STAT
 
Verily
 
Theranos
 
#
ทริป
ได้ยิน
ข่าว
อื้อฉาว
บริษัท
สตาร์ทอัพ
สาย
สุขภาพ
กลาย
เรื่อง
ใหญ่
วงการ
ล่าสุด
ใช่
บริษัท
เว็บไซต์
รายงาน
ข่าว
เรื่อง
สุขภาพ
เผยแพร่
รายงาน
พิเศษ
ต้น
เดือน
เกี่ยวกับ
บริษัท
เครือ
เดิม
ทำ
เรื่อง
ชีววิทยา
ศาสตร์
ระบุ
ใกล้เคียง
กรณี
รายงาน
ดังกล่าว
ระบุ
เต็มไปด้วย
วิศวกร
พนักงาน
ขาด
เข้าใจ
เกี่ยวกับ
เรื่อง
ชีววิทยา
ผู้บริหาร
บริษัท
มักจะ
เชื่อ
นำ
เอา
เทคโนโลยี
เทคโนโลยี
อื่น
ใช้
งาน
ช่วย
แก้ไข
ปัญหา
สุขภาพ
ผู้คน
ทว่า
เป็นจริง
เงื่อนไข
สุขภาพ
มนุษย์
แต่ละ
คน
แตกต่าง
ใช้
เทคโนโลยี
อย่างเช่น
แก้ไข
ปัญหา
เสีย
เรื่อง
รายงาน
ระบุ
อุปกรณ์
ผลิตภัณฑ์
ที่อยู่
ภายใต้
พัฒนา
ตัวอย่าง
โฆษณา
เอา
ไว้
ตรวจจับ
เซ
ล
มะเร็ง
วิ่ง
สามารถ
ทำลาย
เซลล์
มะเร็ง
คอน
แทค
เลนส์
อัจฉริยะ
ระบุ
เอา
ไว้
ตรวจ
เบาหวาน
เทคโนโลยี
เอา
ไว้
เก็บ
ข้อมูล
สุขภาพ
ตรวจหา
แนวโน้ม
เสี่ยง
สุขภาพ
ล้วนแล้วแต่
คำถาม
ผู้เชี่ยวชาญ
วงการ
แพทย์
ทั้งสิ้น
ทำ
จริง
กรณี
คอน
แทค
เลนส์
ถกเถียง
วงการ
แพทย์
น้ำตา
สามารถ
เอา
วัด
จริง
แถม
รายงาน
ระบุ
พนักงาน
สัมภาษณ์
ลับ
ระบุ
ต้นแบบ
สามารถ
ใช้
งาน
จริง
ทดลอง
อื่น
ก่อนหน้า
ล้มเหลว
ทั้งสิ้น
เก็บ
ข้อมูล
สุขภาพ
คน
วง
กว้าง
คำถาม
สามารถ
สะท้อน
สุขภาพ
แต่ละ
คน
จริง
กรณี
ศาสตราจารย์
เคมี
มหาวิทยาลัย
สหรัฐ
ระบุ
เรื่อง
เกิน
จินตนาการ
วิทยาศาสตร์
มัน
สามารถ
วัด
เรื่อง
เซลล์
มะเร็ง
เทคโนโลยี
ใกล้เคียง
ตรวจหา
เชื้อ
มะเร็ง
ระยะ
เริ่มต้น
เจาะ
เลือด
เจ้า
สามารถ
ทำ
สำเร็จ
คำถาม
จริง
แค่
ไหน
กรณี
วินิจฉัย
เกิน
คนไข้
สุขภาพ
ดี
ผลร้าย
ผู้ป่วย
ศาสตราจารย์
ธุรกิจ
ระบุ
ปกติ
บริษัท
สาย
สุขภาพ
มักจะ
ทำงาน
เงียบ
ระยะ
ตัว
สาธารณะ
กรณี
ข้อยกเว้น
เลือก
สร้าง
กระแส
สื่อ
ทั้งที่
ผลงาน
ตัวเอง
พิสูจน์
วิทยาศาสตร์
อย่างไร
เธอ
ระบุ
สิ่ง
สะท้อน
วัฒนธรรม
มักจะ
สร้าง
กระแส
เพื่อให้
คู่แข่ง
เล่น
จริง
ผลิตภัณฑ์
บริการ
ใด
รองรับ
รายงาน
ระบุ
กรณี
เรื่อง
นำ
เอา
เทคโนโลยี
รีบ
ใช้
แก้ไข
ปัญหา
คิด
รอบคอบ
เข้าใจ
วิทยาศาสตร์
ดี
พอ
ตรง
คำ
สัมภาษณ์
รายงาน
ผู้เชี่ยวชาญ
มหาวิทยาลัย
ระบุ
นี่
หยิ่ง
กระด้าง
บริษัท
ทั้งที่
วิทยาศาสตร์
เช่นนั้น

That
อย่างไรก็ตาม
ใช่
ล้มเหลว
เสีย
ทุกอย่าง
ช่วย
บริษัท
อื่น
พัฒนา
ผลิตภัณฑ์
สุขภาพ
บ้าง
ทำ
เครื่องตรวจ
น้ำตาล
กลูโคส
เส้นเลือด
ผู้ป่วย
ตรวจ
ตลอดเวลา
ขนาด
เล็ก
ปรับปรุง
ข้อมูล
ดี
อนึ่ง
รายงาน
ชิ้น
ดังกล่าว
ระบุ
ปี
ผู้บริหาร
บอก
ประชุม
ทีม
ไอ
เดีย
ทำ
จริง
รักษา
โรคมะเร็ง
จริง
เที่ยว
ฮาวาย
บ้านพัก
อัน
หรูหรา
ใคร
รางวัล
ที่มา
Theranos
 
Theranos
 
STAT
 
Verily
 
Alphabet
 
Google
 
Life
 
Science
 
Theranos
 
Verily
 
big
 
data
 
big
 
data
 
Verily
 
Tricoder
 
Baseline
 
STAT
 
Baseline
 
Tricoder
 
David
 
Walt
 
Tufts
 
science
 
fantasy
 
liquid
 
biopsy
 
John
 
Ioannidis
 
overdiagnosis
 
JoEllen
 
Pozner
 
UC
 
Berkeley
 
STAT
 
stealthily
 
Theranos
 
Verily
 
vaporware
 
STAT
 
Verily
 
Chad
 
Mirkin
 
biosensor
 
nanotechnology
 
Northwestern
 
arrogance
 
Silicon
 
Valley
 
isn

t
 
how
 
science
 
works
.

 
Verily
 
Dexcom
 
Andy
 
Conrad
 
Verily
 
Tricoder
 
STAT
 
